戎糖真係咁有用

戎奶茶，戎糖，日日熱檸茶熱檸水，一個幾月脂肪少左2.6公斤奉勸大家戒糖

檸檬茶好多糖

而家飲開熱檸茶唔落糖

只戒糖唔做運動？

自從之前健身室冇開就冇做啦

戎糖係新發明嘅糖嚟

我戎左好耐
冇瘦過D咩

覺得最主要係減咗水腫 睇落精神咗

乜野係戎糖
係咪新既代糖黎

好難戒

習慣咗飲茶走

成個post戎戎戎
戎喇星咩

Btw樓主戒糖係戒添加糖定澱粉都戒埋？
白飯 白麵包等等都唔食？

麵包有食，仲會落果醬，以往係牛油，主要係戎凍奶茶凍檸茶同熱奶茶

以前起碼一日一至2杯冇得走

牛油健康過果醬啦 果醬根本就係有色砂糖

牛油唔係好肥架咩？

肥唔肥就睇食幾多啫 牛油係脂肪
果醬係砂糖 砂糖最後都係轉化成脂肪
但牛油感覺健康過果醬 果醬呢啲加工食品
又色素又乜乜物物不了

仲有戎左公仔麵，盡量戎左炒蛋，戎左汽水

樓主講得啱呀
戒咗精製糖係會瘦得快
男性儲存脂肪係肚腰腹優先
戒汽水一星期已經縮得好快
有啲人極端啲會戒埋夜晚食澱粉(早同午就照常)

打戒字啦好無

好，打返戒

睇落你好似血糖不足 手腳無力頭腦開始唔清晰
一個戒字都可以錯3次（然後又岩番次）

打慣戈十個個戎

強帖劉明